不誠實黑警沈鴻源

全部香港人認住呢個濫用私刑嘅柒頭

黑警死全家

好仔唔當差

Push

你GOOGLE埋佢個名
連登有全相

禽獸樣，狗隊真係揀過先入到職

審鳩完！審鳩完！

推

做死黑警，全家必早死

。

行私刑都無人理
律政司不如加返個牌頭叫「選擇性失明」啦
咁樣清楚啲形容到個職能

沈鴻源結婚未？有無女朋友？

佢屋企人唔知點呢

唔見有喎

打撚完你無仇報

thanks

埋嚟睇埋嚟屌喇喂
死黑警沈鴻源呀

呢D仆街死全家，快 !

佢咩事 ?

仆街狗

未能解釋被告帶署傷勢由來 官斥警不誠實 大學生脫罪